★民建聯：一名於黃大仙服務的社區幹事，今日確診肺炎。

【17:00】民建聯表示，一名於黃大仙服務的社區幹事，今日確診新冠肺炎，目前正在醫院接受治療。民建聯黃大仙支部辦事處已進行全面消毒及暫停開放，並安排支部所有職員接受檢測。

DAB join咗初選？

熱烈地彈琴熱烈地唱

skr

好波

死清光 please

dont know

only know join左 支肺

True

可能join 左慶回歸

嘩屌...

莫非係初選票站

黃大仙係高危區呀

[無圖+表你有無?】18區邊區武漢肺炎最危?

手足

全黨死清光！

主席 ：簡志豪

副主席：黎榮浩、袁國強、白宛蘭、越毅強

委員 ：蔡子健、盧慧蘊、潘卓斌、黃瑞音、郭耀光、江景新、王佩玉、石仕宏

Which?

中啊

係唔係反骨仔去咗71 呀....

一名...

??

慈雲山區選輸咗果個何漢民呀

肯定係去左七一

最緊要人有事

你盒肥义飯呢？

民建聯群組？

可能佢係源頭？

連登仔又有得自hi啦，兩個禮拜度人哋咪又健健康康出院，仲可以大聲講多謝各位儍仔關心。

原來DAB有初選

同感冒差唔多，佢中咗直情可以同居民講係功績

點撚解可以即日入醫院？
屌你老母民賤聯優先？

最衰唔係陳曼琪……

仲要黃大仙係高危區
全港足足有80幾人仲未撚入到院
民賤聯班賤種撚樣就可以打尖？

返祖國醫啦

全黨死清光

無錯，疫情下無畏自身健康，繼續係疫區連繫居民，係大愛。
唔似得班連登恐懼撚鳩縮屋企，幸災樂禍。

一定係參與71示威啦

Pin this la

違反限制令

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區